{
    "About": "關於我們",
    "advanced": "高手",
    "All": "全部",
    "Anonymous": "匿名",
    "Are you sure you want to delete this make?": "確定要刪除這個作品嗎？",
    "Become a Mentor Desc": "對全球各種年齡層學習者直接提供回饋",
    "Become a Mentor": "成為輔導員",
    "beginner": "初學者",
    "Blog": "部落格",
    "browserUpgradeWarning": "您的瀏覽器可能缺乏能讓 Webmaker 正常運作的機能。請<a href='http://browsehappy.com/' target='_blank'>升級瀏覽器</a>以得到更佳的體驗。",
    "Built with": "採用",
    "by": "，作者:",
    "Claim this badge": "認領此徽章",
    "Claim your Webmaker domain.": "取得您專屬的 Webmaker 網址。",
    "Confirm": "確認",
    "Contact": "聯絡我們",
    "Created at": "建立於",
    "Created by @username": "由 @{{username}} 製作",
    "Created by": "作者:",
    "created": "已建立於",
    "Description": "描述",
    "Details": "詳情",
    "DetailsShareTwitterMsg": "來看看這些在 Webmaker.org 上的超讚作品：",
    "Donate": "捐款",
    "Editor": "編輯器",
    "Error": "錯誤",
    "error-404": "404: 哇！好像沒縫過這一頁？<br>請試著<a href='/{{localeInfo.lang}}/search'>搜尋</a>或前往我們的<a href='/{{localeInfo.lang}}'>首頁</a>。",
    "Explore our mentoring program": "探索輔導計劃",
    "Explore": "探索",
    "Featured": "精選作品",
    "Filter projects by...": "過濾條件...",
    "Get Involved Desc": "與 Webmaker 社群連接並獲得援助。",
    "Get Involved": "參與我們",
    "guide": "指南",
    "Hack it.": "來修改吧！",
    "Help": "說明文件",
    "Hi": "嗨！",
    "Home page": "首頁",
    "ID": "ID",
    "indexDesc": "您可以自行混搭在活動頁與教學材料當中快速又簡單的小活動。",
    "galleryHeader": "看大家用 Webmaker 創作了什麼。",
    "Info": "資訊",
    "intermediate": "進階",
    "Languages": "語言",
    "layout with the prefix": "layout with the prefix",
    "Legal": "法律聲明",
    "Like-0": "個讚",
    "Like-1": "個讚",
    "Like-n": "個讚",
    "Load more": "更多",
    "Log in to like": "請登入 Webmaker，送這個作品一顆心！",
    "Log in to report": "請登入 Webmaker 以回報不適當的內容",
    "Made by": "作者",
    "Make": "創作",
    "make": "作品",
    "Maker Party Desc": "Maker Party 2014 將在 7 月 15 日到 9 月 15 日期間舉辦，記得先把日子記下來！",
    "Maker Party": "Maker Party",
    "Me": "我",
    "Mozilla Webmaker": "Mozilla Webmaker",
    "Multimedia with Popcorn": "以 Popcorn 創作多媒體",
    "No makes found.": "找不到作品，您是想根據標題搜尋嗎？",
    "No makes were found!": "找不到任何作品！",
    "NoEventsFound": "找不到活動。",
    "nojs": "為了執行網站的完整功能，您必須啟用 JavaScript 。這份操作說明教您<a href='http://www.enable-javascript.com/' target='_blank'>如何在網頁瀏覽器上啟用  JavaScript </a>。",
    "noMakes": "您沒有任何 {{view}} 作品",
    "Prefix": "前綴",
    "Privacy": "隱私政策",
    "privacyMakesDesc": "Mozilla 相信隱私是 <a href=\"/literacy\">Web 素養</a>的重要關鍵，以下是一些不錯的資源，可以用來教其他人網路隱私的重要性。",
    "privacyMakesHeader": "用 Webmaker 傳授線上隱私。",
    "Remix": "重組",
    "Remixed from": "重組來源:",
    "Remixes with X-Ray Goggles": "以 X-Ray Goggles 重組網頁",
    "Reported": "已回報",
    "Reporting error": "處理請求時發生錯誤，若問題持續出現請通知網站管理者。",
    "Resource Templates": "資源範本",
    "Resources": "資源",
    "Search": "搜尋",
    "Share": "分享",
    "Sign in": "登入",
    "Did you know Webmaker is also available in": "你知道 Webmaker 也可以在",
    "Sign up": "註冊",
    "Sort by": "排序依據",
    "resourcesDesc": "您可以自行混搭在 <a href=\"/{{localeInfo.lang}}/party\">活動頁</a> 與 <a href=\"/{{localeInfo.lang}}/teach\">教學材料</a> 當中快速又簡單的小活動。",
    "resourcesHeader": "傳授 Web 技能的入門資源！",
    "Submit": "送出",
    "Tags": "標籤",
    "Teach page": "教學頁",
    "Teach": "教學",
    "teachBanner": "<strong>加入我們！</strong><a href='https://mozteach.makes.org/thimble/become-a-webmaker-mentor'>成為 Mozilla Webmaker 輔導員</a>，幫助全世界的學習者提升程度。對大眾推廣 Web 技能與數位創作，是我們的<a href='http://webmaker.org/{{localeInfo.lang}}/mentor'>非營利使命</a>。",
    "teachDesc": "我們透過創新的方法幫助<em>任何人</em>教導 <a href='/{{localeInfo.lang}}/literacy'>Web 素養</a>、數位技能以及製作網頁內容的方法。請使用我們免費的<a href='/{{localeInfo.lang}}/tools'>工具</a>、活動及課程教案，或是藉助由教育者、技術人員或像您一樣的輔導員所組成之<a href='https://plus.google.com/communities/106022863174952221205'>全球社群</a>的幫助，<a href='/{{localeInfo.lang}}/teach-templates'>自己製作一份教案</a>。<br>",
    "teachHeader": "一起 Teach the web！",
    "TeachWebLitButton": "探索 Web 素養一覽",
    "The web is still open.": "Web 如此開放",
    "these are your makes:": "這些是您的作品:",
    "Title": "標題",
    "TweetText": "看看這個：",
    "unpublished": "未發布",
    "Updated at": "更新於",
    "updated": "更新",
    "Updated": "更新於",
    "Use our Tools Desc": "使用 Popcorn Maker 和 Thimble 建立原創或是混搭作品。",
    "Use our Tools": "使用我們的工具",
    "User": "使用者",
    "Users": "使用者",
    "Webmaker Community": "Webmaker 社群",
    "Webpages with Thimble": "以 Thimble 製作網頁",
    "What are you looking for?": "您在找什麼呢？",
    "You are displaying the": "現正顯示",
    "You are not signed in": "您尚未登入",
    "Badge not found": "找不到徽章",
    "Badges": "徽章",
    "BadgeNotFound": "找不到徽章！",
    "BadgeNotFoundDesc": "抱歉，看來系統中沒有此徽章。",
    "NoBadgeHere": "此處沒有徽章！",
    "Thanks": "謝謝您",
    "Make successfully reported": "回報成功",
    "Search gallery": "搜尋作品集",
    "IssuedBadgeSuccess": "您的徽章已經成功發出。",
    "BadgesIssuedBy": "授予者：",
    "ViewOnProfile": "查看您的個人資料",
    "SendToBackpack": "傳送到背包",
    "GotApplication": "感謝您的資訊！",
    "ReplyToEmail": "無論您的申請通過與否，我們都會以 Email （<strong class=\"webmaker-email-placeholder\"></strong>）通知您。 ",
    "ClaimSuccess": "您已經認領了一個徽章！",
    "ClaimSuccessDetails": "檢查您的 email (<strong class=\"webmaker-email-placeholder\"></strong>)，了解更多剛剛獲得的徽章資訊",
    "Apply for this badge": "申請此徽章",
    "BadgesError": "哎喲喂呀！看來您遇到了一些錯誤。",
    "BadgesEvidenceLabel": "這徽章需要什麼資格才能獲得呢？",
    "BadgesCityLabel": "標明您屬於哪個城市的 Hive 網路。",
    "BadgesIncludeLinks": "包含可以幫助你了解 Web 素養能力的鏈結。",
    "BadgesExampleCity": "例如 Hive Chicago",
    "HaveClaimCode": "已經有認領碼了嗎？",
    "Badge Requirements": "預算申請",
    "Apply": "申請",
    "Edit Application": "編輯應用程式",
    "Login to apply": "登入以便申請",
    "Login to claim": "請先登入才能認領",
    "Join Webmaker": "參與 Webmaker",
    "Webmaker": "Webmaker",
    "Events": "活動",
    "The X-Ray Goggles": "X 光護目鏡",
    "Install the X-Ray Goggles": "安裝 X 光護目鏡"
}